Adres: http://localhost:5000/api/ArticleTrans
Methot: Post

categoryID bir integer list türündedir bir makale birden fazla kategori de yer alabilir.
idarticle = 0 olması durumunda yeni kayıt ekler / değeri olması durumunda ise güncelleme yapar.
{
  "idarticle": 8,
  "idTransUser": 1,
  "title": "Makale Başlık",
  "detail": "Makale Detay",
  "categoryID": [4,6]
}


Adres: http://localhost:5000/api/ArticleDelete
Methot: Post
 {
  "idarticle": 8,
  "idTransUser": 1 
 }


